民主動力區選協調人趙家賢fb爆大獲，揭發大學選區真相

譚香文個組織果然有問題

推

唔怪得知許智峯，區諾軒有口難言原來一切都係譚香文同tony Choi背後搞鬼

tony choi都割埋果下好笑

大學果單

姐係點? 要脅趙家賢 要派人去太古 同趙家賢對選攬炒? 痴撚線架

譚香文果班人食人血饅頭可恥

痴撚線架 譚香文 tony choi, 咁既人 咁既所作所為都可以叫民主派

大家上fb searth Andrew Chiu （趙家賢）睇呀

反自動就唔會撞現在已有既區啦
意圖太明顯
咩叫反自動當選？

Link?

反自動當選，但落去有素人既區

「反自動當選」班人到底知唔知自己做緊乜㗎
但我覺得呢啲嘢盡早安排會談處理
一唔解決就會造成分化運動

根本有人想乘機拎光環搶議席

當然知，就係撞區食人血饅頭同埋譚應該鋪路拎超區提名

tony choi有跟開都知佢扮黃投機份子黎

唔好向呢班友低頭

我記得佢以前係花生台有節目但之後俾人踢走左

叫人去左先
真係佢先講得出

仆街

連登可否先推爆譚香文龍星？

唔會有人投佢地
完
任嘉兒快出黎選

雖然趙家賢都係個陷家鏟 但佢都估唔到有人仲仆街過佢

搵人去龍星同個肥婆撞，迫佢收手啦